[突發]西維爾對曼聯宣布重賽!

死撚番出去哭喪啦死獌狗

你

重賽都贏唔到啦，取消西波參賽資格就差不多